開始有人帶「重組警隊」風向 嚟真正引入武警

政府要重組警隊會喺邊度搵人呢？係中國呀。

到時啲武警呀，公安呀攞正牌同香港警察換血 我哋仲死呀

有人會話獨立調查委員會都唔會有咩用，所以五大訴求入面要更加強調雙普選

黑警冇工做
正

721

真攬炒

有咩所謂
而家好好？

支持武警來管
等班仆街狗打得咁爽丫拿
炒哂佢地就爽

公安黎做我都唔拘
反正都係攬炒
有方法清算到班差狗就得

樣樣野有甜有辣
警隊體能或者身體狀況是否合適擔任
重組唔等於解散 清洗

一日唔重組個政府，一日都唔會重組到警隊

唔覺有咩問題

唔通因為驚中國武警
所以就繼續keep住香港黑警
由佢地作奸犯科咩

點解係中國
揾返香港人有咩問題

其實同宜家有咩分別

重組警隊無乜用，又係個堆人
減警隊人工 睇下仲有無咁多人做

總之唔打倒港共中共
係唔會停手

都唔算帶風向既... 可能佢地真心想炒鳩哂D黑警姐
BTW同意有雙普選就一天都光哂

由頭政府提都冇提過雙普選呢三隻字...

咩叫攬炒

問聯合國借維和部隊
再重組警隊

重組係要清算警高層，速龍小隊同防暴，拘捕佢地同濫暴警員，而且裁汰警員，以及重新調整薪金，取消警方為可靠證人證供地位

又唔好咁講
武警肯定打得仲狠
而家都叫有hea警有白警
遲d無晒黑變左紅都係一9樣
咁我寧願佢係香港人，起碼有仇報

咪一鳩樣，公安收平d添

攬炒我哋死要中國同我哋一齊死，畀人換血點叫攬炒

我要攬炒呀屌你

而家同公安有咩分別？有公義？唔選擇執法？

邊個做都一撚樣

又瘋, 帶埋美軍黎tim

Right 好耐沒聽人講依句還我真普選

個招牌已經徹底爛晒
執7咗佢係維一出路，唔係重組

有真普選 先可以整頓警隊
依家要重組警隊 係唔可能

重組前可以搵市民組團警備隊先架姐
再慢慢請番香港人咪得

傻啦
警隊解散你覺得港共仲守到咩
守唔到一定跪低
事已至此
香港真係完全回不去了

起樓主底 就知佢係垃圾 唔好理佢

得罪講句

雙真普選都冇用，仲有基本法、人大釋法玩鳩你

光復香港只有獨立一途

點解重整警隊一定係大陸武警？
可以海關入境懲教抽調前線人手
又可以海外執法機構請高層

解散又如何
咪正當地組合招聘番新
踢走D垃圾
如果有真係無罪(我唔信)咪再請

你傻撚左?點有仇報報條撚?
攬住個核彈走入去狗屋?

武警無香港身分證，想用佢地都唔係咁易

減一半人工點睇

更好既方法係成立類似ICAC既機構去專門監察警隊
不過ICAC向特首負責已經廢左武功架喇
我都諗唔到個機構向邊個負責好

焦土

我要真普選

又比人越拉越遠,對準政權呀
黑警係仆街係死全家,但唔好離左初心

樓主驚
明明就係要攬炒

不推文回覆

邊個話要用武警
重組警隊要用香港人！
大幅削弱警察係香港執法能力

啲狗今日咁撚惡係因為個制度令佢地大撚哂

老解

你無得做攬炒好啊
想幾皮野落袋仲可以隻手遮天?

搵1/3消防頂住先
搵1/3 冇上過前線既警做住先,例如PPRB/其他部門
洗咩武警
又係冇左中國唔得個類5毛POST?

你都on9 清算班狗咪攬炒囉

你都on99
我地要全面解散警隊
將民間自衛隊常規化
唔撚係引入武警呀

引入武警反而會connect埋班黑警家屬同藍絲
因為係直接影響佢地利益

重整係基本 人工係班狗既動力 冇撚左份高薪 睇下啲狗仲做唔做 唔單止重整 我地更加要檢視成個薪金同福利制度

五大訴求，缺一不可。

減人工！

On9
依個講法同唔好得罪共產黨有咩分別？

依家已經有哂武警扮黑警 係編隊之中
咁仲同真係有武警 有咩分別？

係未仲要守規則 跟黨規 港共規則去抗爭？

武警同黑警有咩差別，都喺咁撚衰？ 但人工低咁多，屈就下啦。

即然係咁, 唔好重組警隊了, 直接重組新民主政府啦. 所有紅底驅逐晒去大灣區

解散重組只係過渡，成個架構要係對市民負責，唔係要引入武警

btw, 阿sir你好驚咁喎？

不如諗下班差佬失業有咩工種岩做

其實重組之後佢都係搵返自己人入去

唔好咩

等陣垃圾驚犬收咁多錢仲要咁串咀

最好解散驚隊

如果公安好過班狗
都唔撚錯
攬炒啦黑狗

請簡略講一下第時武警同而家黑警既分別
謝

有撚工請咩
咁撚蠢 又無學歷
做地盤又受唔到氣

hea警白警
邊撚度?

三萬個警隊要炒晒噤慘, 唔知佢地夠唔夠疆同老解死過呢?

攬炒囉，做咩呀
做狗驚自己俾人炒呀？

垃圾樓豬係黑警/港共打手
係度偷換概念帶風向
重組得警隊梗係要用1套市民滿意既形式
學歷，品格審查等等都要提高同嚴格執行
整體質素一定好過而家班黑警

港獨

公安仲好,反正都一樣,公安又平又正
香港黑狗2.4萬起,公安1萬有找
邊個做都一撚樣啦,都係咁仆街

重組係冇意義
個制度唔改，一樣都係咁
換武警仲大鑊
樓話換武警既一律當三毛

可能公安黎做仲有用過依家班黑警
如果真係跟法例做野既話

哩啲唔叫攬炒
請問中共炒咗乜？

唔好戇鳩

你覺會跟法例咩

P牌，冇出post

唔守法既警賊同武警有咩分別？

你班黑警到今日先知自己係condom咩而家先識驚

公安收2k 又可以攬炒 抵啦

我願意收最低人工做奉公守法既警察

伸利而家過夜價

死撚開d啦屌你老尾

其實真正要清算警隊，就要成立類似icac般托槍嘅另一支紀律部隊，有執法權、拘捕權

再唔係，就擴大icac職能，可以落charge告警察任何刑事罪，不過當然就要換過個老頂先

攬炒, 返正都係垃圾

起碼武警紀律會好過垃圾黑警
打就打 拉就拉 無咁多旁門左道

到乜鬼時，現家已經大把武警同公安混入警隊啦

阿爺已經放棄左香港警察嘅形象工程，而家係想香港警察成為眾矢之的，適當時候就拎黎祭旗，挽回中國形象。

現時大家睇到武警明目張膽混入警隊，表面上係解決人手問題，實際上係學習警隊模式同破壞警察形象，要令黃陣營市民憤怒，藍陣營市民覺得香港警察無能。

所以武警首要嘅目標唔係打擊香港示威者，而係「取締香港警察」

大灣區警察系統搞掂，佢地就會拎警察祭旗，向公眾同國際交代，中國武警到時就會以劊子手身分高民望姿態登場。

請廣傳

係時候分化班狗同公安

推

重組警隊等如引入武警？ 咩邏輯

諗個個真係on9 ，好聽就叫武警 ，真正係叫 城管 /殺人犯

可唔可以用腦出post

武警做 3000蚊人工
我唔拘呀
好過依家差唔多年薪100萬請班CID HEA做,仲要大把福利

雙普選

重組警隊，等示威者做哂警隊高層，一定好過宜家

一嚟而家已經混入武警
二嚟而家警犬濫權情況同支那冇分別

佢明刀明槍武警治港推動國際援助
同埋等更多香港人願意全面升級行動都係好事

我要公安都唔要香港警察 公安仲好 比錢可以ko

冇問題呀 攬炒
武警仲有人性過警察
你話我五毛都係咁講

攬炒

成立香港民防自衛隊

最好啦，武警三千一個月，黑警三萬蚊一個月

緊係美軍啦屌你

點重組都唔會引入大陸仔執法囉

我無所謂呀屌,
炒撚晒班黑警,
由武警接管!

呢班黑警, 揾咁撚多錢
又唔撚盡責!

揾大陸武警,
我塞少少錢比佢, 佢都叫做肯落力啲幫我呀!!!

唔好解散，麻包袋better

武警黎=攬炒 香港人做定武警做 自己揀

有咩所謂？
呢班又係狗
上面果班又係狗

上面班狗又聽話 又平d

點解要養一班又廢又垃圾又貴既狗？

係 重組狗隊同收政府皮既道理一樣

啱喇
換晒做武警咁現職班狗做乜好呢？
同武警開火做住自己個位定做食蕉好？

你自願支持咁做仲幫條撚咩

可以借其他紀律部隊嗎

好呀 佢地同公安有分別咩

跟返中國薪酬

比公安做 讓更黑暗的來臨 讓藍絲見證祖國偉大

警隊必須解散

依家班黑警同公安有咩分別?

樓主收皮

On9點會炒，一邊等武警打，打完搵黑警鎖。然後黑警扮好人，贏番民意。

解散警隊，還權於民。

冇人話自願
我地當然要反
我只係分析佢地行呢一步我地會有更多人支持去升級行動

要求警隊全體停薪

解散警隊
而家無人信狗
街坊自己保護自己好過
引武警係佢既事，
驚引入武警，所以要保留呢隊狗隊？

事實係要重組，今時今日出街驚比狗屈多過比黑社會斬
換武警又無咩所謂，反正依家都一撚樣

白警？hea警？對住黑社會/福建幫個堆啊？

重組可以全部入返學堂，外國教官pass先入得
而且必須全部轉合約制
做公務員鐵飯碗係佢地無法無天嘅原因之人一

快d引啦
反正大家做既野都一尻樣
起碼武警平d

某程度都算真攬炒，到時班condom應該最仇警

下。。。咁都講得出? 咁你認為依家可以點做? 重組/解散都唔得?? 警犬殺人都得啦咁 依家啲狗同武警有咩分別？ 重組點解一定會係武警接手？ 退一萬步 即使你講既會發生， 都係攬炒，有咩所謂。。

我覺得樓主似黑警多啲

on9啦 武警一早入咗黎啦

如果係咁 到時多3萬人加入抗爭

不推文回覆呀屌你老母

點撚解重整就必然係中國介入?

警隊唔係香港事務咩

你估佢而家唔係用解放軍咩

其實係好事
繼續要求五大訴求

重組管理層及監管機制吧.
唔通換晒3萬警察咩. 佢地係暴徒黎.

on9

黑警冇工做咪做坐職老黑

我個名

拉晒班曾經失職 濫用職權 暴力 跟據程度炒/坐/無長糧/有案底
監警會獨立到同icac咁 有獨立法官同向立法會交代 有拘捕警察權 定位類似military police一樣

無關係 唔重組警隊，武警就唔落黎咩 唔好傻 屌到班毅進仔無工返再講

重組警隊架構 從來問題都係個制度

邊個做都無所謂，一樣咁仆街。我依家想見到黑警仆街多啲

支持武警

Popo好驚失業？

重組警隊！！

但政府照舊呢個班子同架構

等於9up

得罪講句，香港黑警賤撚過武警公安城管
人地武警中國人幫撚返中國人打壓香港人，都叫幫自己人
我地啲警察？明明係香港人，打得最撚痛快就係佢地

兩舊都係屎，但黑警喺我心目中cheap撚過屎

Popo作為香港人 都可以咁樣對香港人
全部都要落地獄

入咗去踎監先啦

其實唔係好明你哋重做警隊係咩意思？

唔同意解散警隊無用，不過好同意要強調普選，而唔係獨立調查

認同
同埋高層應該集體負責炒哂，冇長糧

不如成立番個fb page叫支持中國公安（取代香港警察）
反正班狗都腐爛到骨子裡

正 起碼夠平

喔 咁解釋左點解咁放權比班前線無法無天
等你哋錯 錯 錯
一個個失控自己跳入陷阱

香港警察

你份工好快無 下一個就係屈你刑事
或者好似今次醫管局放片出嚟咁
一個個清算

警察 出賣你哋嘅 由始至終都係林奠

解散係一定要解散
而家入面根本99%都係爛人點可以留低？
點樣方式再討論，唔好一下就否定

不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆

帶咩風向, 而家黑警同大陸公安有乜分別, 我寧願同黑警攬炒, 等呢班背叛香港人ge黑警仆街

你覺得而家冇武警？

on 9

不推文回覆

有咩問題?

重組狗隊=引入武警？

智力係咪有咩障礙？

攬炒...未驚過

重組個政府先啦屌，入面一個香港人都無呀。

1.實現雙普選立即大選
2.釋放義士永不檢控
3.解散警隊重組
4.撤回送中及一切舊政府提出之惡法草案
5.撤回暴動定性

In that order

既然都係鳩up,不如你話重組狗隊=引入美軍=引入日本自衛隊

向美國國務卿負責

警隊變哂大陸人
即係唔駛再喺FB見到啲警餿9up

弱鳩智 到入境海關懲教等等嘅紀律部隊都未撚到你班大陸狗

而家香港人一樣會比狗咬
好大分別？

重組警隊係必須, 重組警隊唔等如引入支那武狗

樓主係警察

攬炒不是説説而已

同而家有咩分別

學德國咁，成立警察工會，警察政府分開運作，保持執法公平公正，不偏袒任何一方

引入武警又點？引入咗啦。同志們，這邊呀！

再打過囉

引入武警都講得出

假如真係「重組警隊」, 期間其他紀律部隊係可以分擔警察日常職務 , 而嚴重罪案就另外設立特別小組負責 , 香港罪案率咁低係絕對有可能做得到

而家其實都一鳩樣

黑警比人取代 仲唔攞槍上街咩
On99

DIU....

我唔要武警
我要解放軍直接戒嚴

咁獨立調查委員會咪又係一樣道理
應該做就做，之後keep 住監察先係正確

要求美國駐軍

仲要要求俾一半人工炸 班垃圾都唔做野都要俾24k

由上而下重整有咩問題？毅進仔真係信唔過😣

去白宮聯署要佢地出維和部隊黎香港

重組嘅重點係在於
「你做得差，你係要負責，你係會俾人炒，你唔係大哂」
你想帶咩風向？

唔介意睇班毅進仔收皮

請問今時今日的警隊仲有咩理由要我地相信佢地?

堅弱智

有乜所謂，反正做啲野都一撚柒樣一樣唔當香港人係人，一樣會濫權會虐待會暴打香港人又唔撚會改更唔會反省，反正都冇乜分別公安個價仲要平啲

黑警係咪好擔心公安搶埋你飯碗連啖狗飯都冇得食呀

最好中國管埋

而家唔清算仲等幾時？而家犬隊入面都大撚把公安啦

香港幾百萬人

要搵人重組有幾難

唔用槍都打到你變朱古力蛋散。
人地用開防暴叉，唔洗用槍。

點解重組就一定請武警來
Logic 404